[Bloodborne] 有冇巴打可以幫打玷污金杯阿彌達拉

jj插沙求救

打撚到P3真係無晒符